屌你老母豬閪百格 POST段狗食汽油彈你就禁我言?

你奶共咪又係入唔撚到大陸
屌你老母

支那老婆

奶個共西都入唔撚到大陸